# Circustrein
Deze applicatie is geschreven in mijn eerste leerjaar van de opleiding in semester 2. Binnen dit semester werden de principes van SOLID duidelijk gemaakt. Op het moment dat deze applicatie geschreven is, waren alleen de S en O behandelt van SOLID. Ik ben trots op deze applicatie, omdat ik hard gewerkt heb om aan de SOLID principes te houden.



##### De opdracht ging als volgt
Sorteer alle dieren in wagens binnen de trein. Een carnivoor eet andere dieren, indien deze dezelfde grootte of kleiner zijn. Een groot dier is 5, een middel dier is 3 en een klein dier is 1. Een wagon heeft een capaciteit van 10.
